【多謝醫護】2月3日，超過2400人罷工！！！

醫管局員工陣線 HA Employees Alliance Facebook Page
【罷工第一階段快訊】
截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！
截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！
截至中午十二時，已有超過 2400 位會員參與罷工並成功簽到！！！
由於各大簽到街站依然有人龍，本會決定延長簽到時間至下午二時。
請未簽到的罷工會員儘快前往附近七大龍頭醫院之一簽到。
再次提醒，請帶同staff card/ staff card soft copy/ HR app (非screen cap)及收據(接受副本)。

以我所知有醫院成個department無開

大家快D入來多謝醫護！！

我知好多物理治療 職業治療師都罷工

多謝醫護

辛苦醫護

呢頭第一日罷工，果頭傳張大陸msg同保皇出黎領功

工會包唔包括醫科學生？

呢個工會係醫管局員工先入到

感謝

聽講有醫院今日物理治療無開到

多謝醫護，我哋一齊罷

感謝醫護們

港共政府唔封關
香港醫護不上班

比留守更有勇氣!

有無醫護巴絲可以報下唔同醫院既情況？

多謝

多謝醫護
支持醫護

多謝醫護手足

good，做得好，繼續努力

再推

You never alone

支持醫護人員罷工
港人誓與醫護同行

多謝醫護香港英雄

感謝作出艱難決定嘅前線罷工！點可以實質支持佢哋？

Thank You !!!!!!!!!

要求政府盡快封關 減少醫護人員既壓力

多謝醫護救港

好撚有料

感謝醫護

多謝罷工醫護

無盡的感謝

多謝醫護
已經同醫護一齊罷左

我ward10幾個唔返計埋supporting
但都仲call到人/有本身ward既人返
係少啲人手

推
支持
多謝

多謝你地

多謝 感謝
希望齊心罷到封關
一係唔罷 一罷就罷政府老母

多謝醫護罷工

感謝！

感謝醫護！

721

好人一生平安
知唔知其他ward情況點？
有無邊間醫院特別多人罷

醫護罷工危機[危與機]

推

Push

我愛你地

多謝醫護手足救港，好偉大，今日我都跟罷工🙇🏻‍♂️

push

多謝醫護！

我愛醫護手足

多謝醫護罷工救港

好多謝你地，包括今日有一齊罷工嘅各位

多謝各位

想只係罷一日
但覺得對罷五日既人太唔公平
但我無左份工養唔起頭家... 點算好...

醫護加油

英雄

緊急服務嗰啲 聽日先開始罷

多謝醫療手足

係啊 呢個係聽日情況
今日冇人唔返

支持醫護 香港人根本唔配有佢地 唔配有病

【會員緊急召集】

本會今日(二月三日)下午五時正將於醫管局大樓(亞皆老街147B號)門前有重大宣布。

醫管局員工陣線
二零二零年二月三日三時二十五分

醫護多謝你地！！
Respect!!

多謝醫護
辛苦曬

今日係咪有集會
想參加

7點放工
希望仍然有人

多謝你哋

多謝你

多謝醫護人員

感謝醫護 加油！！

【會員緊急召集- 要人！】

醫管局員工陣線將於今日（二月三日）下午五時到醫管局大樓要求公開對話。
請各位同事前來聲援。

地址：香港九龍亞皆老街147B

要多 d, 再多d

醫護好波

連登全人感謝醫護

多謝醫護 絕對支持

支持

罷工醫護好波 , 香港英雄

上醫醫國, 多謝你哋

我相信一般市民都可以去聲援
大家得閒就去啦！！！

巴打我應該點做...

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

有工會support經濟援助都應該會有

盡自己能力就得了 （拍肩）

支持醫護
職業性質，佢地要罷工，一D都唔易
希望今次係未來大三罷嘅前奏，會有更多行業加入罷工，爭取五大訴求！

感激醫護

醫管局六點同工會會面

希望大家唔好唔記得一眾化驗室同事
比少少credit 佢地

多謝哂你地

我愛醫護 多謝晒你地

全靠今次加入罷工的醫護，林鄭看來要向香港人下跪了

學生停左課啦

多謝醫護🙏🏻🙏🏻😭

醫護救港

所以醫療行業，不論前線後勤
小妹都致以最崇高既敬意

醫護

多謝拯救港人

多謝醫護
respect!!!

多謝咁多位罷工嘅醫護

支持你哋

我愛醫護

辛苦晒，支持

錯手負評左
我想正評架

thank you!!!

thanks！

罰你推十下

支持醫護

支持醫護
辛苦你地喇

雖然我哋細department
但比例上Clinical staff 4成罷

感謝醫護人員為香港付出🙇🏼
全力💪🏻支持你們所有決定

撐醫護！
支持醫護！

HA要求閉門，公會回應閉門唔會見，所以呼籲所有人五點到HA總部要求公開會面

感謝巴打補充

加油

多謝醫護🙏🏻

一齊去fb留言大大聲多謝佢地

多謝大家

罷啦罷啦啦！！

醫護手足

!!!!!!

感謝🙏🏻

多謝
我地一齊罷

感謝醫護
2000幾醫護罷工呢條數絕對唔係細

多謝 我都冇返工

感謝醫護, 無底線支持

認真有牌唔撚洗驚

感激不盡

多謝你地賭上自己 前途人工未來 為我地

你地先係真醫護，真係拯救緊香港，真香港人

致敬

感謝醫護人員，好人一生平安

聽日先係戲玉 9千人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

明白有包袱 自己揀啦 對我自己黎講
冇左份工同依半年黎同樣為左香港冇左條命 冇左十年 冇左自由 咁多位義士黎比 算唔上係咩

多謝你地！

其實醫護有啲心急了，係咁迫醫管局對話。有種想揾下台階感覺
其實無需要傾，因為訴求已經好清晰。只係yes no question

Thanksssssssss

救了香港
thx

唔好勉強自己
個個人情況唔同

你哋無做錯到！

到時一封關就取消之後嘅罷工
咁到時又可以做文宣周街貼
醫護發動罷工只為保障香港人健康

多謝你地守衛香港

想問下 罷工唔係連罷幾日罷到訴求得到回應為止架咩

thanks!!

Ho ball

辛苦晒醫護手足

Respect

工會真係好重要....

下一步中共港共就會去攪工會主席／幹事
威逼利誘都唔掂就搵人滲透

PUSH!! 支持醫護!!!

支持醫護人員

某龍頭醫院手術室 搵唔到人返 要臨時搵放緊大假本身O嘅人可唔可以返工
2400人本身無計埋啱啱返完夜 本身day off AL 同緊急服務果班 想睇個效果就要睇埋聽日全罷會點

好l多人

多謝醫護
守護醫護

與醫護同行

感謝醫護人員

我係垃圾，多謝醫護，如果我因為醫護罷工而死，都唔會怪佢哋，除藍屍醫護外。

醫護我愛你地

希望港人與醫護同行
唔好令我地成為condom

多謝前線!

超感激

太羊照常升起

感謝醫護
強烈要求政府立即封關

多謝！

而家要做定文宣了

多謝醫護 同罷工朋友打緊麻雀

上吖！屌你！

封關救港

推
多謝醫護

感謝醫護
醫護也是人
保護醫護！

721 831 101 1111 1112 1117 1118

聽日9000人

香港第一次成功自發罷工
醫護將名留青史

我錯啦
推，支持醫護

支持醫護 2/10

支持醫護 3/10

撐醫護 4/10

醫護加油💪5/10

香港人撐醫護 6/10

多謝醫護 7/10

感激醫護 8/10

支持，感激。

辛苦晒醫護，同所有係醫院工作嘅人 9/10
(當值黑警除外)

香港人撐醫藥，大家加油
10/10

聽日仲多人罷喎
咁快頂唔順要見面喇?
又話人手協調既? 協撚左去邊啊 睇過

多謝救港

再次感謝

I
Love
You

港豬繼續嬲，繼續返工
林奠多謝港豬堅守崗位

多謝醫護
與醫護同行

支持醫護罷工

support

感謝罷工手足

已經有效果！感激醫護！繼續啊！

好感激你哋

你哋係我嘅英雄

多謝醫護
btw可唔可以社區爆都繼續罷

多謝所有罷工既醫護

感激不盡

超過2500

感謝醫護罷工

留名等睇連登仔搬死左嘅手足出黎勒索

多謝醫護辛苦曬你哋頂住咁多打壓同壓力

留名多謝

香港獨立運動前奏

多謝醫護
不過唔係有成8000人簽左話一定罷咩

今日只係第一階段罷工
非緊急服務罷咋
聽日先全罷

痴撚線
又叫TUNS 返工
人地無牌架
係咪有病

#standwithmedics

多謝手足

感激醫護罷工

感激醫護，罷工比返工更難

哦哦哦
多謝解釋